{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484705?place[place_type]=GID&place[gid]=2484705&place[latitude]=34.638577617&place[longitude]=127.0411525&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 해오름펜션"
    },
    "text": "日の出鑑賞が可能な全客室オーシャンビューペンションでは、入室時間は14:00で、退室時間は11:30です。 ペンション送迎サービスは長興ターミナルと宝城ターミナルでご利用いただけます。 炭とグリルを利用したバーベキューは2~5人で使用する場合、20,000ウォンの追加決済が必要です。 幼児は基準人数に含まれ、3歳以上の幼児からは追加料金が発生し、現場での決済が必要です。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料は基準人数の料金で、追加人数がいる場合は追加料金が発生しますが、この場合はペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りします。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設は追加費用が加算される場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理では時間の違いにより誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能なペンションでは周辺に海水浴場もあります。 客室は様々な種類があり、基準人数と最大人数は客室ごとに異なります。 重複予約を避けるためには注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこから利用できますか？",
            "answer": "ペンション送迎サービスは長興ターミナルと宝城ターミナルでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは2~5人で使用する場合、20,000ウォンの追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、3歳以上の幼児からは追加料金が発生し、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設は追加費用が加算される場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料は基準人数の料金で、追加人数がいる場合は追加料金が発生しますが、この場合はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室は様々な種類があり、基準人数と最大人数は客室ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車が可能なペンションでは周辺に海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 431
    }
}